［求救］想買件鬆弛熊布偶衫

想買呢件野求婚用，想問邊度有得買？
利申：上淘寶睇過，件件都好似中左幅射咁⋯

你條女咁鍾意鬆弛熊佢可能知邊到有得買

我有

喂 我有